認真一問 如果依家各區狗屋搞事

我地入唔到都幫機場手足做返啲野
例如我地集中一區或者睇下有無其他可取地方
每區都拖走d狗 打遊擊hit and run

自推10次

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推

push

圍狗屋做左幾多次呀....
最近差不多次次都有人因此送頭
想其他方法

PUSH

搞邊好呢 搞狗宿好似好過搞狗屋

1

你又唔去？

狗宿先係春袋

2

3

4

5

6

行過叫一句光復香港就行開

狗宿狗宿

推！

残体字Sorry……
首先要先将狗引出来（咩中联办啊 机场）然后用火封他们出唔到来 那么狗屋自然不多人 但问题是你目的係咩 枪么？定救人？

會建議發夢就唔好明刀明槍

所謂遊擊即係做啲實際騷擾，而唔係不痛不癢既行為

唔好好似我阿媽咁反鎖左我係屋企,出唔到去行街真係好撚灰

巴打幾大

狗宿 禍必及妻兒

認同 但萬事小心

要求聯合國派出維持和平部隊

推 出左東涌都可以幫手

Cctv 好過啦

支持

唔好拆閘呀

當香港人未進化到真示威，圍狗係冇用，只會送頭

依家係咪清算狗鐵嘅好時機 大量狗力入晒機場

Pish

Poshhh

p牌怒推

連登鍵戰 係時候討論下！冷氣軍師都有用處！
入唔到嘅就一齊去 我地可以做實際騷擾 你只要人一多 班狗就怕你地 例如狗宿舍 佢怕你地衝入去

全部人同我推 ！要救手足

圍魏救趙又好！各區搞事分散警力都好！全部人同我入黎討論！

拆鐵行動

有中國做緊常任理事國 難啲

目的只有一個 幫機場手足！

出去行街佢地都驚都瀨屎

我阿媽絕到反鎖完就即刻走左去阿婆度唔返黎
Anyway,我發開口夢啫

.

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

有無人上水撚狗宿

咪又得個圍字
真係有覺悟動武進攻先啦
要白白送頭到幾時

如果而家去中聯辦？

hit and run 快聚快散

1630搞狗舍

搞狗屋成本太高

仲要人地一出嚟就拉得

要搞就搵其它野搞 分散下啲警力好過

利申純粹個人意見

柴灣😢

可以但要遊擊

都好既 估計巴打仲細
小心啦

黃大仙 柴灣

呢個真 搞狗宿對佢地影響大啲

包圍既意義不大
不痛不癢

拆黨鐵機好過啦

捉狗仔狗女小隊

簡稱捉鬼父隊 成立左未

去拆撚哂黨鐵d閘

旺角狗屋開始多人

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

快啦 幫機場分散警力

搞黨鐵閘機好過啦

搞黨鐵都得

聲東擊西

認真 你就咁放火燒狗屋 狗宿
我覺得冇人會割

屎蜢掟入狗宿舍

呢個要推，為902 903 造勢

遊行集會，全民黑雨䄛

香港住宅門都有得反鎖架咩
要爆鎖其實好撚易 上網搵教學一學就識

利申漢堡神偷

跟本全港狗屋都夠人唔好信元朗721同圍魏救趙呢啲防法

After

7

搞乜撚嘢狗屋
搞黨鐵啦屌

不了，機場撚叫呢d做送頭同埋無撚用

8

拆鐵有冇隊友

拆黨鐵勝算較高

無裝開遮快閃鳩叫？

啱啱行過黄大仙

黃大仙！

西營盤

搞狗屋不如搞拆黨鐵

文宣新名目及戰線-Decitizenize

ppp

push 10 times

你考驗緊警力

902 塞鐵 6:45am

902 塞路

901 902 港鐵民間工程清拆組

豪火球之術！磚雨之術！
只係圍就曬氣

呢個時候 黃大仙加深水埗居民應該落去撚狗屋

推人去送頭？

同意，狗屋無限補給乜裝都有，搞狗宿就唔同講法

突襲
搵落單狗請飲酒

圍魏救趙

搞狗鐵

一係唔搞，一搞就搞大大攤

去狗屋唔係問題 搞下野撚完佢 知佢增援就要走 每次就係搞完又唔走 仲係度叫口號就比人圍捕
圍各區狗屋目的係要撚到佢地走黎走去 但佢冇得抖 唔係打狗呀 大家要接受我地真係唔夠武裝同班狗打 唔好再戀戰了 要撒就要撒

我覺得叫人去搞狗屋係鬼
除時有埋伏
搞黨鐵好過

快閃掛黨鐵仲好

推, but be water

和你非圍屌

呢刻唔機場，想圍魏救趙嘅手足

都係問下 比下意見姐 唔洗下下屌人係鬼既

推呀推撚到仆街

敵疲我追擾

點解唔用d再極端方法
連立法會攻得入
例如刦糧倉
一來打擊外資信心
二來有糧再同d on 9 廢老講派糧製做混亂
甚至可以撤退時棄糧再伏擊

咪on9啦你有腳架嗎 又係住附近跑番屋企咪得 有埋伏驚閪咩

pish

我覺得可以組隊

狗宿至係春袋！
休班家人係睪丸！

釋放四點鐘謝sir！！！！！！！！

應該落太子深水埗區。始終繁忙。癱瘓交通

狗宿，黨鐵

唔好再圍狗屋住

最好就住邊到就出最近個間 就算防暴推都番到屋企

狗宿
黨鐵
糧倉

唔好再搞地鐵

狗宿好過狗屋，好似守城咁

係唔係有18區嘅甲甴足咗謝sir？？
要求釋放四點鐘謝sir！！！！！！！！

唔係全面飲酒就咪搞啦
一陣又成班on9玩laser 鳩叫黑警比人亂槍掃射呢類on9野送頭就唔好啦

最撚on9就係呢樣

每間警署放兩三個黑警已經搞掂。1個嗌咪，1個舉旗，1個狂射。
一D威脅性都冇。

麻包袋啦屌

Push

搞狗宿好過狗屋

馬鞍山要人

咁佢可能理都唔理你

鎖閘，大豪火球，走

黨鐵又點睇